︱浸大再多一體育系學生染疫 為確診女生密切接觸者 本月6日曾回校

本港昨日（11日）新增18宗武漢肺炎病例，是上月8日以來最多，其中3宗本地感染皆源頭不明，包括一名23歲浸大女生。至今早浸大向師生發電郵，指再多一名體育系學生確診，該確診者為第5398號個案的緊密接觸者。校方指，該名學生前日（10日）發病，最後一日返校園是本月6日，校方並會追蹤其接觸史。

又有本地 通關無望

有幾密切

停課未

Hall G

條女一定好濫

一定貪體育系學生操開下下頂到最深

肯定有扑野

緊密接觸者
又緊又密
所以話做多D運動幾咁重要

封關未，周街都係支那人

肯定同啲運動大隻仔仔扑過嘢

有冇做過愛

有

一齊staycation

唔會停課/wfh架啦
邊間有人中招咪停邊間14日

諗起啲運動社團av

至於昨日確診的23歲浸大女生傳染期（發病前2日起）生活多姿多采，不但與約5名朋友在北角凱悅尚萃酒店Staycation，亦到黃竹坑跆拳道館和深水埗體育館做運動、屯門美集美容院美容、旺角中心1期睇牙醫，以及在樂富丸龜製麵和土瓜灣譽麵坊用膳。她11月5日搭的士時發燒，兩度看私家醫生，但不依時交樣本樽，再取樽後在屯門妙法齋堂食，延至9日交樽、10日確診。

呢個係未交際🐓
讀浸大唔好咁揚低調d吖嘛

她11月5日搭的士時發燒，兩度看私家醫生，但不依時交樣本樽，再取樽後在屯門妙法齋堂食，延至9日交樽、10日確診。

而家確診果兩個都係女
上面班友噏乜尻

d信佛阿婆多得你唔少，你就青春無敵，扑多兩獲都冇菌散曬喇，阿婆呢

sheshe

笑到仆街